其實林鄭算唔算係聖經講既假先知？

「耶穌回答說，你們要謹慎，免得有人迷惑你們。因為將來有好
些人冒我的名來，說，我是基督，並且要迷惑許多人」馬太福音

自稱係上帝叫佢參選 用上帝之名要人信佢
又妖言惑眾
將來要落地獄比永火燒

林鄭死異端